日日去 mosburger食早餐就係為咗見女神一面

買餐時偷偷地見女神係廚房整 Joe chan ，見到一面已經滿足

邊間？我又去睇下

女神親手整

你jj會好似右上角個條腸咁

邊有條腸咁長咁粗

你冇

老婆大人

我講下笑派下腸，根本冇 mosburger 妹妹，朝早差唔多全部都男人

你知我鍾意派膠架啦

我 9up ，大家勿認真

Mosburger 女員工多過男

圖呢